寄一箱嘢， 順豐香港到香港， 要用兩日， 收我78蚊

寄lalamove 又係 65蚊， 可以即刻到
唔明做咩要寄順豐

4日都未收度仲等緊